黎巴嫩總理在全國示威爆發13日後宣布辭職

示威不斷 黎巴嫩總理請辭

在黎巴嫩爆發13天來的全國示威之後，總理哈里里(Saad Hariri)今天(29日)宣布辭職。

黎巴嫩債台高築，正面臨嚴重經濟危機，銀行已經關閉多日。

哈里里表示，他已經在今天，向總統奧恩(Michel Aoun)提出政府總辭，同時呼籲，保護國內和平。

由於黎巴嫩政府決定，針對人民使用網路通訊軟體Whatsapp通話，也需要向政府交稅，引發這一波示威。

這次黎巴嫩歷史性抗議浪潮是針對政治人物，他們因腐敗及帶領國家走向經濟崩潰受到指責。示威民眾要求政府下台。

林奠你幾時辭職呀

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？